［尋模型］Bandai武裝貓咪1邊到仲有？

有冇巴打知邊到有

留名想知

😂😂仲有心情砌